Rejupas唔retake請入

有無人已經quit左u 準備rejupas又唔諗住retake? 揮個手

頂唔順quit左中大
啲人又on9又垃圾

You like la on9 jai

巴打們呢段時間有咩計劃

等放jupas